{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019038",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(역곡) YAJA 역곡역점"
    },
    "text": "[YAJA駅谷駅店]YAJA駅谷駅店は室内デートスポットとして最適です。駅谷駅から徒歩3分で訪れることができるYAJA駅谷駅店は、利便性と同じくらい効率的な空間デザインで、くつろぎと快適な空間を提供します。ロビーに位置するスナックゾーンからスナックを持ってきてOTTサービス、浴槽、2pcなど一日中室内デートを楽しむのにぴったりです。特に、ここは様々なボードゲームを無料でレンタルしてくれるので、退屈する暇もなく時間を過ごすことができます。近くにはコンビニが徒歩1分の距離にあり、ヘアアイロンも無料でレンタルできます。宿泊施設は総客室数30室で、支援言語としては韓国語が提供されます。予約の際は駐車、満車をご確認の上、ご予約ください。YAJA駅谷駅店は2人部屋で運営されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。チェックアウト時間を守っていただかないと追加料金が発生しませんので、ご注意ください。未成年者は利用が制限され、すべての客室は1台の車両駐車が可能です。訪問者のレビューによると、清潔で価格帯も満足できますが、防音が弱い点や冷蔵庫に他のお客様の物品があることを改善すべきだという意見もあります。しかし、概しては満足のいく評価が多く、再訪問を希望するお客様も多いです。また、宿で提供する様々な特典が人気を集めていますが、アイスクリーム、ポップコーン、飲み物のようなスナックゾーンの無料利用、ネットフリックス視聴可能、ボードゲームレンタル、ヘアアイロンなどのサービスも提供されます。また、客室内には無料でPCとWi-Fiが提供され、便利に利用できます。ホテルヤジャ駅谷駅店は近くて便利な位置と快適な宿、様々な特典でお客様に満足を与えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店へのアクセス方法は？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店へは駅谷駅から徒歩3分でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店の特徴は何ですか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店は室内デートスポットとして最適な施設です。くつろぎと快適な空間を提供しており、スナックゾーンや無料のボードゲームレンタルなどの特典もあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店の周辺には徒歩1分の距離にコンビニがあります。また、ヘアアイロンも無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店は総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店では韓国語のサポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店のチェックアウト時間は厳守していただく必要があります。時間を守らない場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店は未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店では未成年者の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店では駐車場がありますか？",
            "answer": "YAJA駅谷駅店では駐車が可能ですが、予約の際に駐車状況を確認してください。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店の改善点はありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、YAJA駅谷駅店の改善点としては防音が弱いことや冷蔵庫に他のお客様の物品があることが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "YAJA駅谷駅店は再訪したいですか？",
            "answer": "お客様の多くはYAJA駅谷駅店に満足しており、再訪したいと考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 475
    }
}